20000蚊全白主機list 求評

因為D料未必係香港買到 所以我係外國呢邊搵左個價參考下

CPU：i9-9900k
$3900
MotherBoard：ASUS Prime Z390-A ATX or Gigabyte X399 DESIGNARE EX
$1500 / $3200
GPU：Gigabyte GeForce RTX 2070 Super Gaming OC 8GB White
$5100
火牛：RMi Series™ RM1000i Special Edition
$900 (我呢邊rm1000i平過rm750)
機箱：Corsair Crystal 680X
$2100
RAM：Corsair Vengeance RGB PRO 32GB (2x16GB) DDR4 3000 (PC4-24000)
$1350
散熱：Corsair Hydro H100i
$1150
暫時Total $16000

ps. HDD已有

各位大佬早晨
小弟想砌一部主色係全白+銀既機
暫時睇左外觀搵左上面堆料
主要用PS Ai ID堆繪圖軟件 / 3D CAD: Fushion Solidwork VRED
有睇過繪圖卡 但D人話繪圖卡性價比唔高 所以唔考慮

主要有幾個疑問
1. MotherBoard唔係好識 上面果兩塊邊塊會好D? 或者有冇其他全銀/白推薦?
2. 有冇必要上2080?
3. 我習慣經常Chrome+PS+3DCAD 3開 如果唔想熄黎熄去32GB順唔順? 洗唔洗上64GB?
4. 呢家配咩1TB SSD好?

唔該

9900K擺唔入X399

我覺得如果砌到2萬蚊顯卡都無2080真係算啦

利申: 非專業

顯你老母

老母用NZXT會唔會好啲
有全白馬甲

有睇過 NZXT N7 Z370
但冇代理商好難買 剩係搵到美國ebay有
同埋唔太清楚好唔好

Thanks
原來剩係support ryzer tr

SSD 用三叔咪得囉, 64GB RAM係必須, 2皮野砌機顯卡都唔買盡佢真心唔明白

可以上2080
但因為我好少打機
最多LOL
所以唔太知有冇必要上

板轉MSI ACE
卡轉 2080TI 不要技嘉

2080 super $7000
Z390 E $1500?
9900k $3900?
Cosair 115i $1200
M2 samsung 1tb $1500
4*16 ram cosair 3200 $2700
2x ssd samsung =$1500
Full tower $1100
執多兩個hdd

21k

20k lol list

主要都係繪圖
係間唔中一兩鋪LOL咋

2080Ti太貴了
Thanks anyway

底板上X399 DESIGNARE EX
CPU上Ryzen TR 2920
GPU上2080

點睇?
TR 繪圖好似話好過i9

h150i先好玩9900k
nzxt z390 la

咁你要自己google search下你自己個用開個program嘅gpu同cpu benchmark 連登未必有行家因為每個program畫圖嘅system requirements 都未必一樣 不過generally，workstation cpu就應該用amd ，gpu就真係要自己睇下應該用gaming card定workststion card
我自己係半個行家 我玩開autocad同3ds max 嘅我就用3900x+2080ti嘅睇下幫唔幫到你啦